有冇人好鐘意聞自己啲屎尿屁味

但係好憎聞人地嗰啲

袋底味呢？

樓主 我想聞你...

樓主啲屎尿香啲？

瞓啦你

白色珍珠先夠鋒味

唔係一般都會鐘意?